螞蟻集團IPO 富途預約孖展額度交流區

螞蟻IPO可能下星期會出
暫時未知估值係幾多
有興趣孖展又有富途既bro可留意futu活動, 提早預約孖展額度

有興趣互點搶額度既請pm

互點？

加我tg: kkk2203

有無人知幾時會公佈幾錢一手？

連登仔應該會話，支牛不了

應該下星期會知

想預約拘捕多啲